
                      La fotografía y banda sonora es muy buena, dejando ver de una manera cruda pero real como el narcotráfico llego a permear hasta las zonas más lejanas de Colombia.
        
            